﻿運動中枢：左手の動き

範例モード： 
スクリーン左側の緑色ランプ点滅が、左手指の動きを示します。
左／オフを30秒ごとに繰り返します。
1回オフ＋4サイクル （BABABABAB）

説明：
被験者が自身がすべき動作を充分理解できるよう、適切に指示・指導してください。
被験者にはスクリーン左側の緑色ランプが点滅しているのが見えます。被験者は点滅に合わせて、レスポンスグリップの左手の親指と人差し指ボタンを押します。表示の点滅が数秒間続いた後、休みます。この間は動かず、固定されたクロス画像を注視します。表示点滅／休みを交互に数回繰り返します。

Settings:
TR: 3000 ms
Measurements: 90


